★低薪悲劇！假設你$8000人工，只能幫老細賺$4000，唔炒你炒邊個？

slave

返工=？

我失業

工作是好的

$0

炒左你 我連個$4000都唔洗出
反正都預左要炒人

完全計錯晒數。。。。
8000蚊長遠支出都係8000
而且半年支出得4000一個月

但18000蚊長遠支出唔講高好多
短期支出都係9000一個月
如果老闆出術唔計，條數肯定都係人工高支出大